風景如畫法羅群島

人在泰國無野做，介紹下上個月去過喺法國群島。

法羅群島係一個位於冰島同北歐大陸之間嘅島國。

齋講山山水水，法羅群島係我覺得自己去過最靚嘅歐洲國家，比挪威瑞士更加風光如畫。喺挪威瑞士，你都要搭車坐船去景點，但喺法羅群島，四方八面都好似一幅畫咁，每分每寸都係一個景點。

一眼望哂嘅第二大城市

首都市中心內一間叫『柒』嘅中國餐廳

海邊嘅瀑布

法羅群島國旗

Hostel附近嘅小漁村。住宿方面，全法羅群島只有一間hostel，多數遊客住airbnb。

鍾意山山水水，而又唔想去冰島挪威同人迫嘅巴絲可以諗諗!

冷門地方，留名支持

你邊度飛去？當地消費如何，同英國、瑞士比較的話？

同埋有咩食？

巴打揸車定搭巴士？
我呢個月尾去 啱啱開始plan

由哥本哈根飛去，淡季機票好平，來回好似300美金。

食方面，依邊嘅人鍾意fast food，炸雞薯條fish and chips嗰類，最抵食就pizza，140hkd一個medium pizza。法羅群島出名三文魚，9x%收入來自捕魚，但喺嗰邊食三文魚係貴到仆街，一份煎三文魚300hkd。本地人會食鯨魚海鷗同puffin，但多數收埋自己食，出面無得賣。

我無車牌

巴打一定要租車，係一!定!要!!!!!

好多景點係無公共交通去，一係揸車一係hitch-hike。

巴打去幾耐? 嗰邊天氣好癡線，好反常，如果想行山影靚景，預多少少時間等好天先去景點

我都冇車牌呀 所以應該都要行下山或者單車
我去四日咋 希望天氣唔太差啦
聽講話天氣會變得好快？

巴打有踩開單車? 因為嗰邊啲路全部上落斜，有心理準備上斜踩到仆街。

係，依刻萬里無雲，好好太陽，半個鐘之後成天黑雲，再半個鐘就落狗屎加打風，有幾日我見到大風到吹郁燈柱，然後再過半個鐘無哂雲好好太陽

同埋巴打如果行山要小心啲，因為山上超大風，大風到會吹郁我(但我本身瘦底)，同埋山頂path又滑又斜，仲要成日好大霧，本地人教我，如果行山時突然大霧，一定唔好再行，坐定定等霧散先好繼續，否則好危險

咁睇嚟要再諗過了
巴打你係自己去定有同伴
我諗緊一條友行山會唔會有危險

lm

腳呀！ 奶呀！

本身好撚想去法羅自駕遊
但知佢地殺🐳殺🐧黎食之後扣左少少分
利申：非左膠

依家喺法羅群島
plan咗幾個巴士去倒嘅地方

巴打行咗咩山？
你有無行開山，我都少少驚危險

去咗邊幾個呀

巴打 有冇去mykines 睇puffin?
我之前去依度兩個禮拜， 日日行山咁制
全部山頭都無樹 真係勁正
但係d 山路 嚴格黎講唔叫路 得個指示牌比你 左邊係 山涯 右邊係loose stone 堆 都夠膽死比人行

CHING好有錢 成日去旅行

想見puffin 真身

去咗saksun, trøllanes, kalsoy
大風落雨落狗屎 當地人話今年五月頭開始就無落過雨，對上一次咁dry係六十年前
我一去到就落雨 都唔知好彩定唔好彩

我自己去，其實只要小心啲就ok，慢慢行睇清楚有無碎石

其實佢地本地人都傾緊應唔應該繼續食鯨魚，因為有研究指食得太多會積聚大量水銀毒素。不過，佢地捕鯨唔係for fun，而係多年以來傳統飲食習慣，同埋佢地係有限每年捕獵數量，確保唔會影響鯨魚population

無去mykines呀，唔夠時間

saksun trollanes都無去。巴打點去saksun，好似無巴士喎

好想去